下半生不要只有被送中

決不想看 看我城被掏空
抑或有 誰放棄 走遠路

未怕手足身邊穿過橫飛的子彈跟你去走難
但怕前路滿佈陷阱絕路 小小水點未知怎散
若片刻街上充滿淚與彈
也不比你遭關禁更悲慘
只願你 能安好的過得今晚

拋磚引玉

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見